緊急成立民安隊！

一個一個出去送頭，睇住比人拉都做唔到d咩，只會愈嚟愈少勇武派

我身邊都愈嚟愈多人覺得民安隊同港獨係而家唯一希望同出路

遲d再比人全面監控，我地就真係變中共人民

之前我記得都有個成立民安隊post冇左聲氣
所以希望大家可以比d建議

反對嘅點解反對？
支持嘅有冇實質建議？